唔睇唔知：侵侵原來係美國史上 最pro-gay既總統！！

廣傳

樓主記得唔好揮美國旗
問過阿侵 佢好似好憎香港人咁做

當身邊班港豬都決定去遊行，我就知道注定失敗

Trump pro lgbt一回事 佢個黨唔係咁諗呢

做乜9

佢一年前都反對Equality Act
然後又各方面歧視LGBTQ 群體

pish

人哋最睇重個總統
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好講人哋個總統
你又唔係美國佬講乜撚美國總統
鬼佬見到只會反感
英國總統仲有得拗吓

咪撚信共諜樓豬
出屎穚玩爛件事

不反了，樓主

左膠又要扮盲

樓豬又俾人狙擊

俾人記一世

依家選總統喎

屌原來樓豬傻閪嚟

樓主個名已經深入民心

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

啲留言好多左膠

推

共和黨好似一向反LGBT
連Marco Rubio都反LGBT

左膠：
Trump 扮曬野

五毛嚟
唔洗覆

通處開咩post都一定有唔好搞美國旗

peter撚屌 我細細個就聽過呢個名架喇

屌 呢句原來係樓豬講

人哋又唔係奶共做咩仲要追擊?

兒登仔真係無撚得救
五毛撚都like

食屎啦五毛狗

Trump pro lgbt係一個笑話
佢之前先容許醫護人員拒絕治療性小眾

我覺得佢唔會介意lgbt

佢自己換咁多個老婆又出去搞女人 佢有咩道德可言

最anti lgbt一定係pence 死耶撚